成敗得失睇今晚， 大家可以一齊勻十八區狗舍

今晚係罷工前既高潮，遍地開花

d狗根疲力盡

如果再be water 去就近既狗舍探狗狗 同佢地既狗仔狗女

可以比到d狗心理上既沉重一擊

更有可能令佢地產生唔做既心態，從內擊破狗狗

去啦，去探望狗狗！

反對犯法行為

去啦

皇天擊殺

再water be water